認真分析MK台妹余思霆拎華姐冠軍原因

才藝表演個part真心我睇唔出有其他佳麗表演係好過佢
港女盈玩埋D垃圾魔術唔洗討論 根本就唔算係才藝
打鼓條女打到甩晒beat
林宣妤娃娃舞叫做過得去啦 冇一種俾人覺得stunning既感覺
14號跳拉丁舞第一次睇係好正
但其實認真睇多次就覺得隻舞唔係難跳同冇咩特色

林宣妤輸俾佢係唔想做到主場就一定贏(？)
港女盈冇身材冇才藝 拎到第三都好好采
打鼓條女預左冇獎 不解釋
而我最想講既係14號輸俾佢係因為唔識講廣東話
相反MK妹識講廣東話 (雖然問答係用普通話）
仲有14號其實把聲好撚蝗 好撚嘈
exact7ly係連登仔最憎既大陸西聲
樣認真睇都係大陸味
至於大奶奶9號入唔到圍都係大陸味同唔識講廣東話出事
你地班連登仔見人大波少少就狗衝
蝗味濃到咁都狗衝
利伸：14號就咁睇樣都OK 一聽到把大陸西聲即刻turn off

總結

求撚其啦你都無得屌

腸左呢個post 先知又選香港小姐

好似係華姐

港女盈套魔術係咪Albert Tam教？